[認清真相] 達 哥 其 實 一 早 已 經 表 態

Username: Aloofred
Aloof+red
漠不關心的紅底

你明唔能明啊！！！！

你唔好咁啦， 呢兩日好努力洗底㗎呀

他只是個孩子啊

日L日L開post鬧達哥你地於心何忍

727元朗
一齊創造達哥嘅 玩眉c姐

咁錯負評

他只是個kai子阿

你地明唔能明啊！！！！